# EpicWork 官网代码库

### 成员列表
> _Jessefjxm_ - 【高贵の鸡丝】 - 124439607
以下成员按首字母排序
> _delovt_ - 1357199679
> _GalvinGao_ - 2403901511
> _Lunassia_ - 707155591

### 所有分工请在 **Issue** 完成
### 不确定/需要审核的修改请创建 **Pull Request**
### 最终审核权在 【鸡丝】_@Jessefjxm_ 手中
### 每次更新提交项目前需先 Update 一次代码, 避免出现覆盖问题
### 冲突整合由提交人自己解决, 解决后再提交代码
### 绝不允许出现覆盖他人代码的事情发生

### 关于各参数变量以及属性的命名方式
> "私有前缀 下划线 功能" 并以小驼峰形式命名
> 如 delovt__mainWarPer